Ik weet zeker dat ik niet weet wie niet."
"Henry is een mooie jongen, maar John is erg blij met zijn mama.
Henry is de oudste, hij was vernoemd naar mij, niet naar zijn vader.
John, de tweede is vernoemd naar zijn vader.
Sommige mensen zijn verrast, ik denk dat de oudste was niet, maar Isabella had hem opgeroepen Henry, waarvan ik dacht dat ze erg mooi van haar.
En hij is een zeer slimme jongen inderdaad.
Ze zijn allemaal heel slim en ze hebben zoveel mooie manieren.
Ze komen en blijf bij mijn stoel en zeggen, 'Grandpapa, kun je me een beetje string?'
en nadat Henry heeft mij gevraagd om een mes, maar ik vertelde hem messen werden gemaakt voor grandpapas.
Ik denk dat hun vader te ruw met hen heel vaak."
